無論如何一定要守住啲大學！！

呢個唔係關乎大學係咩位置事
唔係佢有冇email server
而係佢係我地培育下一代既地方[/green]

我呢幾日完左坐校巴走
啲校巴司機問點解要死守要撤
因為大學就係學生既屋企
因為佢係社會下一代精英既產地
如果啲狗攻到入去
逐個學院逐間課室搜
知唔知有幾侮辱？

[size=10]係尊嚴同意識形態既問題呀！！[/size=10]

如果大學都守唔住
其他地方唔洗守架喇

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推呀 POLY要人呀！！！

be water

PUSH